吳 業 坤 學 日 文 靠 睇 愛 情 動 作 片

歌手吳業坤昨日到電台宣傳新歌《傷心到變形》，講到早前到沖繩拍MV，問到有沒有艷遇，他說：「我喺酒吧畀咗100蚊美金同個伯伯飲酒，用僅餘嘅日文同佢溝通。（日文喺邊學返嚟？）日本愛情同動作片囉，最近有學泰拳，希望有機會可以拍到有愛情元素嘅動作片。」

另外，講到美國搖滾樂隊Linkin Park主音Chester Bennington疑因抑鬱症自殺身亡，問到坤坤如何應對負面情緒？他說：「我通常自閉一排，沉澱一下就會重生，覺得自己嘅抗壓性都唔錯，我係打不死嘅吳業坤！」

無人想知呀

條撚樣係咪在酒吧同鬼佬講 "熱菇"/ "気持ち"?

hehe

屎坤
懶撚風趣

懶好笑

on9仔以為自己好撚搞笑

block完你個On9仔先負皮上一頁。

止めて 止めて

阿伯咁撚樣

快撚d死